---
author: admin
date: 2006-07-11 13:21:23+00:00
draft: false
title: Eksamen i faget distribution og databaser
type: post
url: /2006/07/eksamen-i-faget-distribution-og-databaser/
---

Jeg var til eksamen i distribution og databaser umiddelbart før vi tog til Japan. Nu er resultatet kommet. Jeg fik 11. Jeg synes også det gik rigtig godt, men jeg er godt nok imponeret over resultatet!
